熊軍死期已到, 短底已見

歐洲開市爆升, 熊軍死期已到
應當悔改

離底不遠了, 熊軍準備收皮

麵：

樓豬死期已到

夠鐘推post啦, 淡淡同我出黎